有冇人擔心陪審團人身安全？

呀婆頸巾有slogan 彭寶琴話藐視法庭

大陸人法庭內影陪審團相

彭寶琴話一場誤會 無罪釋放

今日各大機構就收到大頭照

越來越似 Gotham 啲橋段